如果你想我哭 憑恐嚇就能夠 而你其實不必真的落手

故事純屬虛構，如有巧合，一定是意外。

肥芝失戀了。

她的男友叫吳克經，職業是牛郎，經常自稱吳克群的弟弟。

雖然分手令她很痛苦，但不得不承認，她喜歡這條會轉彎的賓州，其實也不算是轉彎，只是進入西窿後就好像發漲一樣，倒勾住她的G點。

這讓她很爽。

可能自己是被虐狂吧，總是喜歡這種盲不講理的男人，經常命令她震動身上的肥肉，順服他的命令。

真的是很獨裁，彷彿是這個家最大的主人。

「為什麼你會跟我在一起？」肥芝問。

「你付了錢嘛。」克經心不在焉地玩弄手上的sm棒。

肥芝憤怒了，她說：「我出糧比你，你打我？」

克經微笑了，「不服氣的話你可以不要被我屌呀！」

聽到這句話，肥芝如何生氣也無可奈何，因為她直接付款給牛郎店，但樹大有枯枝，克經就是一個壞人。

諗到再打。

係咪淨係得我一個睇錯變成吳克儉

小嘴巴

你這個black object是不是豬

小嘴巴出現了

Lm

留名！

終於有故

係

我出糧比你，你打我呢句

肥芝有想過退款，以後唔撚幫襯，但她簽了合約，要一輩子都供養他們店的牛郎，不能毀約。

生於這個時代，有誰不是身不由己呢？

本來以為牛郎可以帶來歡樂和平，保護自己弱小的心靈，柔弱的身軀，怎料到會這樣呢！？

肥芝擦了擦身體，把歡愛後的汗水擦掉，連同自己的眼淚。

克經看到了，恥笑了一聲，「哭什麼哭，你以為我真的是愛與正義的化身嗎？」

肥芝不敢出聲，她在忍。

忍下去，

有肥芝就要推

小嘴 我好掛豬你

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

唔出文應下景就對唔住自己

亀巴！！

留名

小咀巴個故可以出一段肥芝反擊，逼克勁食拉西芝士